仆你個街今日聽到心儀女同事同另一個女同事談論自己...

八婆: 個個XXX (me) 成日閃閃縮縮薯頭薯腦咁...
心儀女同事: 係囉, 晒咗佢個樣
本來聽到佢背後講我壞話好大打擊, 入去殘廁咸到痴咗線
但放工搭車返屋企諗返件事, 醒起佢係講「晒咗佢個樣」, 晒咗
係咪即係佢覺得我都ok令仔有啲潛力?典睇

ff完好訓啦

no

敏敏或者會受溝的

唔怪之得你要入殘廁

好羨慕你

想像力咁好

樓主抄車啦

事實:
八婆: 個個XXX (you) 成日閃閃縮縮薯頭薯腦咁...
心儀女同事: 係囉, 似足連登d毒撚樣